有無人覺得自己好廢？

至少你還有良好判斷力